====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle favorisera en revanche une forte augmentation des déplacements motivés par les achats : elle permet de satisfaire plus largement les besoins , elle en crée de nouveaux ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

